如果政府要班公務員打科興先比返工 黃絲打唔打？

班黃絲公務員應該搶住預約打 呢班食屎狗好驚無左個飯碗

黃絲公務員： 屌 成龍呀叻 周柏豪死奶共狗 自己就唔洗養家咩

樓豬幾時打？

我深黃唔打

唔打番唔到工係咪你養人地呀

佢地算唔算為政府賣命

宣誓埋啦 唔通唔打咩

對呢班人好失望 🙍‍♂️

同公務員身份有咩關係？你打私人工，老細叫到你咪又係去打

政府工機會大 d 啦點都 btw 你係班公務員狗？

應該係打咗先有得宣誓
做乜掉轉咗㗎

唔係宣左啦咩

咪話政府失策
打咗先有得宣誓
宣咗先有得返工
個個狗衝啦

佢地驚死出少一個月工嫁 話要養家

操你媽的向特區政府宣誓再打BioNTech疫苗簡直就牛B死了

應該會比BioNTech 比佢地打多d

Biontech韓國死好多人

宣咗誓都仲黃？

藍/紅高官死晒佢就啱

照當啦

數字上國藥最安全， 澳門好似零死

底褲黃？

算

我覺得又唔關黃定藍事

我係非公務員既黃

我都支持人哋打疫苗
不過我唔會打

公務員無黃絲 宣左誓全部都視同藍絲
無雙重效忠呢樣野